後來的我們

睇上網啲人講好似幾好睇
有冇巴絲身同感受？

後來的我們甚麼都有了，卻沒有了我們。

睇咗咪知

如果當時，你有勇氣就上了地鐵，我會跟你一輩子。

邊到有得睇？
之前搵過得偷拍版，質素太差唔想睇落去

為什麼沒有一個故事是從頭到尾都是幸福的？

可惜 我們沒有等 我們

Netflix好似有

幸福不是故事 不幸才是

千尋好像都有

緣分這件事，能不負對方就好，想不負此生真的很難

不能同意更多

好灰呢句嘢

你有愛過嗎？

真係一個好好睇嘅電影男女主角的表達都好好

I miss you